為咗轉移聽日既支那國歌法二讀，連何鴻燊都要今日死

聽日A1頭條全部講何鴻燊，無人講支那國歌法二讀了

好嬲